no time to think,2019東華裝飾立即起行

作為東華仔，點解其他學校停曬考試，佢仲可以無動於衷，既然係咁各位手足係咪應該要幫佢裝飾吓